有無人作下時事歌, 主題如人工島菲傭窮人劏房

其實好多社會題材. 唔洗下下唱情歌既.

不過好似唔大路無人敢作咁

菲傭可以改為全天候萬能外藉人士./ 姐姐....

因為而家菲人貴, 印傭同越南開始多左

樓主怕唔怕將來個仔怨你窮，怨你生得佢髮線高？

對唔住羅, 遺傳既野.....

窮都會遺傳

努力搵錢吧

仲有自殺
東方之珠/美食之都......而家變到大陸人既萬寧/超市

港珠澳大橋,

樓價高, 公屋多人輪咁.........好多題材.,

唱比班高官聽下都好

算鳩數啦趙岸池

我努力緊架啦, 而家坐地鐵出下帖啫.

九點返到公司又要開會. 慘

趙岸池又忍唔住突個龜頭出黎

唔好以為我地唔記得你